[A0毒撚］行一次彌敦道，被狗ss左5次，到底我個樣有咩錯

見D狗連身分證都無認真睇
毒撚無尊嚴？

求安慰

閲

真喎,啲狗搞其他後生仔都唔理我.